其實依家做咩都唔會割 香港人走到呢步已經再無分割既本錢

光復香港

時代革命

五大訴求

缺一不可

香港人今次輸左 係以後應該都唔會贏到 以後香港就會變新疆一撚樣